請問戇鳩的一逼(狗隻#79756)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

奶共證據post 多謝恆屍手足舉報
［紅色五毛警報］就向香港警魔出賣抽血員資料一事，紅十字會已搵左五毛公司做野